日日屌黃店劣食但係今日咁多黃店攞車呔人就靜晒？

hello？